兩個人平排行 外向：冇嘢講好尷 內向：冇嘢講咪幾好 唔好特登搵野講

真唔真

咁做咩月弓同你行者？

月弓係咩

行去做其他野
唔使全程講野既

真外向係會R到水吹
同埋外向幾可會覺得尷尬？

就係因為尷尬所以係咁R水吹
但係就為R而R

真

有幾多水吹既Fd 都有冇水吹既一日

Ok喎，幾好笑